鬼怒川浸緊溫泉

2208 正x99

浸足一晚先抵

自製溫泉蛋 (雙春)

細到呢。

隔住個mon都feel到熱

擺個鐵碗喺浴室就係私人溫泉

浸左45分鐘
浸住食口煙 飲啖啤 望住個天諗下
好好

私人風呂黎
坐2個人都仲好夠位

我影得唔好姐 事實好靚

有冇打風？

你哩間我都去過 面對草地同有條橋嘛
行過條橋之後會有lawson

上年落住雪 係哩個露台同條女望住風景打野戰

冇

bro打識貨 琴晚我都有。。
不過隔離會好易聽到

識玩 識玩

住得哩D酒店 大家目的都係一樣姐
隔離左右都明

呢間真係夠正 全部房都有私人仲要好過好多洒店
平日去仲要平好多

黎緊都會去日光 仲諗緊book 邊間